讀完IT係咪就識點樣Hack人部電腦

真心一問

讀完bba係咪個個做誠哥 真心一問

可以做中級駭客

係學識幫人整電腦

入netsend

可以做到幫人整電腦嘅兵

讀完engine識整炸蛋添

it包含太多野
讀網絡安全可學到相關知識

學校根本唔會教真正既cracking
裝個kali linux慢慢玩
網上join d hacking group好過